用手中的流沙畫一個你呀 曾說過的永遠我們一定不會擦

我的青春開始在喧嘩 因為大聲說愛你而沙啞

Yoyo?

高低起跌地厚天高撐得起

蓋清用手中的流屎畫yoyo, 仲話永遠唔會擦

玩sm的確會玩到喉嚨沙啞既

深水埗 福華街!!!!

蓋清去咗邊